有時候有時候，我會相信一切有盡頭

你可唔可以番黎

有盡頭呀 就係佢唔會再返黎 你地既感情已經去到盡頭